【武漢肺炎】四季酒店大堂武漢男女不適 急送瑪麗醫院隔離治療

武漢肺炎陰霾擴散至香港的五星級酒店？昨晚（28日）11時18分，消防處接報中環金融街8號四季酒店地下大堂，有一對來自內地武漢的中年男女遊客感覺不適，須召喚救護車，兩武漢男女隨即由穿着全副防護衣物的救護員送往瑪麗醫院治療。消息稱，由於兩送院男女來自武漢，性質敏感，兩人將要接受隔離及武漢病毒快速測試，料短期內會有結果。

記者現場所見，四季酒店今午有多名員工在酒店的大門以及地下大堂清潔，包括拖地、以抹布清潔玻璃大門、梳化、牆壁等等，清洗得相當仔細。記者亦見到不少穿西裝的酒店職員疑似在督促清潔行動，但未見有貼出告知提醒住客小心任何傳染病。

記者曾訪問部份四季酒店的住客，他們大都對昨晚的風波並不知情。丹麥遊客Aslam（左）和Eva今晨才check in四季酒店，他們都不知道酒店大堂內曾有武漢男女疑因不適送院。

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

五星級

yeah!

垃圾大財團幾時向港共施壓呀

到底香港仲有幾多武漢狗

不治未？

封關啦！

尋日有個post 話有武漢人入左四季 有冇人搵得到

話w 唔收 食退燒藥入左四季住

777真係想拖到社區爆發

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

琴晚話呢兩條友係去左其他兩間酒店先

好心用popo捉曬d武漢人 隔離營啦

好似話去撚咗好多間

香港不封關，醫護不上班。

四季gg

K11個間係住宅式酒店
唔係rosewood

突發！有發燒武漢家庭今日去咗好多間5星酒店Checkin!

玩完

所以話唔封關就係俾呢的仆街炸彈周街走

希望佢自己中招先

禮賓府好安全

確診了四季係咪可以停業

ifc都要

酒店業 之後陸續有嚟

四季酒店唔知有邊啲有錢人住呢

中環

之前肖建華係4季比人夾走都冇事啦

d酒店諗住靠情人節翻生，依家

火化啦

冇地方跳樓了

佢哋有冇入住到

SHK

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

依家三星都唔值

中咗武漢肺炎

四季咁多有錢人
唔知會傳染到咩人呢

梗係唔貼
貼咗重有人肯住嘅

5星級

攬炒

「我活不了，你們都別想活！」